對抗教育局 學生請齊心發動無限期罷課

蒙面犯法 罷課唔犯法 係咪？

推

自己唔敢罷工就推d學生去罷課

一齊做